有冇人同我一樣

本身諗住1020出嚟行，我都決定由和理非的我升級下 ，走咗去五金買畫筆，本身星期五都攰，都仲係要補習，所以仲攰，之後搭咗車返屋企， 落車過刻即係見到個fd同條女一齊，本身都諗住當睇唔到，點知條契弟仲要同我say hi，嗰刻真係好想死。
點解會撞到佢地？點解我冇女？點解每次反修例關注組有活動都咁撚少人？點一個人講光復香港然後玩腾訊game，用華為手機，freedom is not free 啊屌你老母

利申:中學雞，間學校勁多政治冷感、假中立真籃絲，覺得自己係捱緊每一日

[1020 行動Post] 香港人真係好痴線！不論組織力、耐力、創意玩到咁！

1020

中學生小心啲 每次見到啲中學生俾人拉特別心痛
對唔住自己住喺外國幫到手真係有限

不過其實同冇女有乜嘢關係

單身狗的怒喊而且

唔緊要我都係 大學A0